支那：朋友阿媽撩上床！！

屌又幾撚好笑，全文如下：

睇下以後仲敢唔敢屌人老母:

慘起碼佢發現左
最慘係發現唔到

係咪錯link

樓主快啲補link

內容與標題完全不符

然而我居然連圖睇完成篇文

Sorry 巴打們 ，呢條先啱

阿姨給你買AJ

幾好笑

笑撚死，雖然好假

中計了！

你上當了個度笑撚左

屌你老味返支那慢慢睇啦柒頭